油價跌唔落了

3175轉左9月，就算跌到11蚊都冇影響

要買了

1.6-1.7睇黎係鐵底

沈門油長

6月油都就嚟 個位數

唔玩油好過

靜啦

會再大跌一波 而家黎期結仲有一段時間 6月油已經跌到10蚊。可想而知出面真係爆哂倉